連登台灣選舉民調：韓國瑜vs蔡英文

正評：支持韓國瑜
負皮：支持蔡英文

撐侵child登仔冇撚腦
同撐韓奶共嘅台狗政治取向一樣
都係中意同一type人

韓國瑜出到閘先算
kmt大把大佬出來選
kmt傳統作風規矩
排隊都未輪到佢
照正路朱立倫應該會係首選

只要唔係時代力量/民進黨既候選人都可以接受

我選擇尊重台灣人民意

兩個差唔多既人點比

但係國民黨大佬唔驚出選輸咗比人屌咩

民主選舉唔自己獨立思考
一味跟人投嘅人
根本唔明咩係民主
而家追明星咩

尚有大半年時間
民意隨時改變
無人敢保證輸贏

連登仔又燈 英文

覺得engish最後會放棄連任
賴清德辭職
跟engish政績劃清界線
遲d會出來參選

印象中台灣人對輸完再選冇咩好感，所以連戰同佢個仔選極都輸，宋楚瑜2000年選輸之後越選越廢，而2014年國民黨選輸班人好多2018大好形勢都唔敢出返嚟，點解朱立倫仲敢嚟選

enghish 先前都輸過比英9

反而覺得綠營希望kmt派支那瑜出來選

點解？
韓國瑜非傳統打法先難打喎

其他舊KMT人可能吸唔到中間喎

假設賴清德冇野心自己出黎選 唔知蔡英文會唔會搵到佢英德配參選呢 係就贏面應該大返d 但以而家全藍陣勢真係好嚴峻

可能彈藥充足掛 淨係d走數同大話紀錄都有排砌 但佢地明顯高估人民智商

最想韓國瑜選到嘅應該係刁帝

如果柯p出來選
民進黨&柯p會兩敗
因為佢地票源重疊
益咗kmt

最好係
柯p配民進黨副總統
立法院kmt跟民進黨各不過半

有咩第三勢力選到咁多議席

關咩事? 講緊2黨各不過半, 唔係加埋唔過半喎

根據以往經驗，非國民兩黨連10席都難，點阻兩黨過半